認真討論，性格被動係咪嚴重缺點

係呀屌你老母

係

係
而家係眼球時代
只有外向既人先可以搵最多既錢
享受最多既快樂

猶其係香港
唔重視科研既地方
愈係偷呃拐騙 愈賺得多錢
你自己慢慢諗